［1q] 邊個藝人係皇帝

用咗痾屎嘅時間去諗 大家快啲嚟估啦

秦煌

秒

淋風

又唔係錯嘅 但唔係我嘅答案

大王安德尊

即係啱啦屌你

此post已完

咁你既答案又係乜阿

盧惠光=太子
太子之後會做皇帝

好啦開估

答案： 王浩信 皇上signal (息怒）

( Show Blocked User - 大波綱手 )

on9？

李龍基都好過你嘅答案啦

你仲好講 你條IQ題開咗兩個鐘都冇人答 唔係我答你你個post沉咗啦

明明比人秒左